我屋企全部女人打算去印度旅行一個月，應該幫佢準備咩？

包括啊媽家姐細妹，啊婆啊嫲，表妹表姐

幫佢地買支槍算啦

貞操帶

準備定身後事都得，好危險

被十個男既輪流 買KY啦 唔危險都唔去

千人咖喱交之旅

重額旅遊保險

事後丸

身後事

意外保 受益人寫你

外遊死左人壽保點計架？

買重保險

照陪啦

遺囑

身後事同保險

辦定身後事

人壽保
受益人寫自己

綁C4係佢哋個身度

準備Book定婦科啦，你多左好多親戚呀

Condom